九西手足今次投牙基定人哥

雷凱欣

G

人哥下次先投

欣妹

有冇手足J過曾麗文

難d

人哥

有無手足J 過五滴希